{"Answers": [{"lvl": 0, "question": "\n\t\t\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 NetWare \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0435\u0442\u044c \u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438"], "rAnswers": ["\u043b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438"]}, {"lvl": 0, "question": "\u041d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432 \u0441\u0435\u0442\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f:", "sAnswers": ["\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u0435\u0439, \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u0438\u0434\u0430\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043a\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0447\u0435\u043a"], "rAnswers": ["\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u0435\u0439, \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u0438\u0434\u0430\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043a\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0447\u0435\u043a"]}, {"lvl": 0, "question": "\n\t\t\u041b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043a \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043f\u0440\u0435\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439."], "rAnswers": ["\u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043b\u043e\u043c\u0430\u043d\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0438"]}, {"lvl": 0, "question": "\n\t\t\u041a \u0432\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f\u043c \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043e\u0432 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u043d\u044b\u0435"], "rAnswers": ["\u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u043d\u044b\u0435"]}, {"lvl": 0, "question": "\n\t\t\u041f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430-\u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043f\u0440\u0435\u0442\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043f\u043e\u0438\u0441\u043a \u0444\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0434\u0438\u0441\u043a\u0435"], "rAnswers": ["\u043f\u043e\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0435 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u044b"]}, {"lvl": 0, "question": "\n\t\t\u0427\u0438\u0441\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u044b \u043a\u0430\u043a:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0441 \u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u043e\u0439"], "rAnswers": ["\u0446\u0435\u043b\u044b\u0435", "\u0441 \u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u043e\u0439", "\u0441 \u043f\u043b\u0430\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u043e\u0439."]}, {"lvl": 0, "question": "\n\t\t\u041e\u0431\u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0433\u0438\u0431\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432 \u0432 MS-DOS:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0410:"], "rAnswers": ["\u0410:"]}, {"lvl": 0, "question": "\n\t\t\u0421\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b \u00ab?\u00bb \u0432 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0444\u0430\u0439\u043b\u0430 \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043e\u0434\u0438\u043d \u043a\u043e\u043d\u043a\u0440\u0435\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b."], "rAnswers": ["\u043e\u0434\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b"]}, {"lvl": 0, "question": "\n\t\t\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u2014 \u044d\u0442\u043e \u0441\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u044f\u0447\u0435\u0435\u043a"], "rAnswers": ["\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u044f\u0447\u0435\u0435\u043a"]}, {"lvl": 0, "question": "\n\t\t\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0442:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0437\u0430\u043f\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e"], "rAnswers": ["\u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0437\u0430\u043f\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e"]}, {"lvl": 0, "question": "\n\t\t\u0427\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430\u044f \u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0445\u0435\u043c\u0430?\n\t\t", "sAnswers": ["\u042d\u0442\u043e \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u0434\u043b\u044f \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u042d\u0412\u041c."], "rAnswers": ["\u042d\u0442\u043e \u043a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u043b \u043a\u0440\u0435\u043c\u043d\u0438\u044f, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u043a\u0438 \u0438 \u0441\u043e\u0442\u043d\u0438 \u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432."]}, {"lvl": 0, "question": "\n\t\t\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u043b\u0430\u0433\u0430\u0435\u0442:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0443\u043c\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0441 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0435\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u043d\u0443\u044e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044e."], "rAnswers": ["\u0443\u043c\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0441 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0435\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u043d\u0443\u044e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044e."]}, {"lvl": 0, "question": "\n\t\t\u041d\u0430 \u0440\u044b\u043d\u043a\u0435 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0443\u0441\u043b\u0443\u0433 \u043f\u043e\u0434\u043b\u0435\u0436\u0430\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0435 \u0438 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0443:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043e\u0431\u043e\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043f\u043e\u043c\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f"], "rAnswers": ["\u043b\u0438\u0446\u0435\u043d\u0437\u0438\u0438, \u043d\u043e\u0443-\u0445\u0430\u0443, \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438"]}, {"lvl": 0.7075879586375425, "question": "\n\t\t\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u044b\u0439 \u0431\u043b\u043e\u043a \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0432 \u0441\u0435\u0431\u044f:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u0443\u044e \u043f\u043b\u0430\u0442\u0443", "\u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f\u0442\u043e\u0440-\u0434\u0435\u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f\u0442\u043e\u0440"], "rAnswers": ["\u0431\u043b\u043e\u043a \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f", "\u043f\u043b\u0430\u0442\u044b \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439", "\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u0443\u044e \u043f\u043b\u0430\u0442\u0443", "\u043d\u0430\u043a\u043e\u043f\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0434\u0438\u0441\u043a\u0430\u0445"]}], "Results": {"right": 7, "wrong": 7}, "Themes": {"4": {"rightAnswers": 2, "currDiff": "Hard", "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 1.0}, "8": {"rightAnswers": 2, "currDiff": "Hard", "wrongAnswers": 0, "normalizedValue": 1.0}, "5": {"rightAnswers": 1, "currDiff": "Medium", "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.5}, "2": {"rightAnswers": 0, "currDiff": "Easy", "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.0}, "6": {"rightAnswers": 0, "currDiff": "Easy", "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.0}, "3": {"rightAnswers": 0, "currDiff": "Easy", "wrongAnswers": 0, "normalizedValue": 0.0}, "1": {"rightAnswers": 1, "currDiff": "Medium", "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.5}, "7": {"rightAnswers": 1, "currDiff": "Medium", "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.5}}}